人類究竟知道自己點解要生智慧齒未？

有人唔會生（即係生物學上唔係必需）
但好多人生唔到，破壞左自己本身嘅口腔入面嘅平衡

好似話因為以前唔似宜家咁健康唔會個個都齊廿幾隻大牙luc左幾隻到時到候就有智慧牙落場第2round
不過宜家唔會有咁既需要所以有d人進化左就唔生智慧牙
(聽講黎)

聽番黎

生得靚咪智慧齒 生得衰就智障齒

以前嘅人飲食少好多糖，以蔬果為主，又好似無咁傷牙
而且壽命無咁長

岩牙

因為人類係智慧生物